膠登最失敗既地方唔係基佬人妖多

而係某一啲人鍾意玩追擊批鬥
死不足惜

點呀5p流氓狗